發覺喺街大嗌啲痴線佬多數係鬧共慘黨

點解會咁
佢哋未痴線之前經歷過啲咩

電腦大爆炸！

比共產黨害到痴咗線

會讚個班都不會比人逼害，咁又點會痴線？唔痴線你又點聽到佢大叫？

Tautology

我要發宇宙通行證俾共產黨解放軍

龍心都係!

可能調返轉

傻鳩先盲反共